停啦好嗎

可唔可以唔好再當人地既提醒係分化？ 無人要造神 無人要割蓆 但要知大勢

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己